= OverTheWire Bandit 18

== Resumen

OverTheWire es una página de retos informáticos enfocados en la seguridad por
parte de servidores web, sus retos están dividos en secciones dependiendo del
tipo de protocolo de conexión, las cuales son: Bandit, Leviathan, Natas,
Krypton, Narnia, Behemoth, Utumno y Maze.

== Solución

=== Escenario: encontrar la contraseña

*Cuando* me doy cuenta de que es imposible estar conectado al servidor,
la conexión se cierra por si sola

*Entonces* utilizando el siguiente comando se puede leer cualquier archivo del
nivel 18 sin necesidad de que exista una conexión constante:

[source, bash]
----
ssh bandit18@bandit.labs.overthewire.org cat readme
----

== Link del reto - Requisitos

conectarse a: ssh bandit18@0bandit.labs.overthewire.org

password: = kfBf3eYk5BPBRzwjqutbbfE887SVc5Yd
